我決定開始為應付水砲車進行地獄式特訓

瘋狂練跑
到時一見到即刻拔足狂逃
我就唔信佢追到我

天下武功，唯快不破
Now you see me, now you dont

屌，負皮咗自己

泛民幾年前已經訓練有數

全民健身運動

呢個營似海洋公園啲夏水禮

push

垃圾，驚咗我